突發！支那冒充台灣向譚德塞道歉

5ch 喪屌

2
知ってた
早就知道

4
支那は嘘しか言わない
支那一開口就是說謊

6
中国人は全員国に返すべき
應該把中國人都遣返

10
五毛党さんが工作してる
五毛黨桑勤奮做間諜

26
中国をネットから遮断しろ
可以把中國斷網嗎

29
中国共産党は卑怯者
中國共產黨就是卑鄙

33
コロナ治まったら世界中から袋叩きにされんだから首でも洗ってろ
等Corona平息以後 全世界要來圍攻你了 脖子洗乾淨等著吧

38
なんでテドロスは中国に言わず台湾に言うの？
台湾は中国の一部なんじゃないの？
譚德塞怎麼把台灣跟中國分開了呢？
不是號稱台灣是中國的一部分嗎？

41
韓国人が日本人のふりして悪さすあれか
就像韓國人假裝日本人做壞事那樣嗎

47
中共工作員がよく使う手だな
這是共諜常用手法

49
台湾の人はホント、苦労してるよなあ。
台灣人真的很辛苦呀。

56
流石大朝鮮やってる事が韓国とまったく同じだな
不愧是大朝鮮 作的事跟韓國一模一樣
(大朝鮮=一部分日本網民給中國取的綽號)

59
中国って北朝鮮よりもDQNすぎる
中國比北韓還要腦殘

68
わけわからんがテドロス最低だな！
詳情我不清楚 總之譚德塞最差勁了！

74
さすが悪の帝国
不愧是邪惡帝國

89
中国人もチョンみたいなことするなよ
プライドがないのか
中國人別學韓國好嗎 你們沒有自尊嗎

92
台湾がんばれ
台灣加油

114
香港の反中共暴動が懐かしいな
好懷念香港的反中共暴動

120
テドロスときんぺーの茶番か
譚德塞和近平的猴戲是嗎

129
朝鮮人と同じwwwww
跟朝鮮人一樣wwwww

133
この定型文、日本でもよく見るやつだな
這樣版文章，我在日本也常看到呢

137
流石シナコロ土人
大朝鮮人と言われるだけはある
不愧是支那土人 難怪會被稱為大朝鮮人

141
クロンボが中国と繋がってるのが証明されたな
證明了黑人和中國有勾結

159
中国はアジアの恥
中國是亞洲的恥辱

160
中華民国なんて名乗らないで台湾国と名乗れ
別叫中華民國了 可以自稱台灣國

172
前にも欧州で同じ工作やってたよな
之前在歐洲也作過這種諜報工作

182
これ五毛が日本でもよくやってるやつ
這種事五毛在日本也常常作

215
中共とテドロスの関係を裏付ける証拠がまた一つ
又多了一項譚德塞和中共勾結的證據

228
中国は小物感って言葉を知った方がいいな。
中國最好學習一下什麼叫小物感。
(請上網搜尋 無慘 boss 小物)

245
WHOは台湾人がトップに立てばいいよな
還不如讓台灣來主導WHO

271
テドロスに人身攻撃してたのもそいつらやろ
人身攻擊譚德塞的也是那一群人吧

285
えーとつまり
テドロスが悪い
總之 譚德塞的錯

292
この土人に謝る理由がないぞ
沒有理由向這土人道歉好嗎

324
中国ってツイッター禁止じゃないの？
共産党がやる分にはいいの？
中國不是號稱禁用推特嗎？ 共產黨就可以用是嗎？

348
一般人の五毛党とか人民解放軍傘下のサイバー工作部隊だろ。
回324樓 這是平民五毛黨加人民解放軍旗下網軍部隊吧

389
ミサイル撃ってくださいアメリカ
美國請你射飛彈好嗎

409
ゴミすぎる
真是垃圾

416
テドロスに謝ろうと思う奴がいる訳無いわ！
不可能有人會想向譚德塞道歉吧！

463
支那畜さん、すぐバレる嘘をついてしまう。
支那畜桑，講的謊一下就能拆穿。

471
これが中国とWHOのやり口
這就是中國和WHO的手法

483
何で中国四千年の歴史があってここまでゴミなんだよ
誰か説明してくれよ…
為什麼中國有四千年的歷史還這麼垃圾 有人能解說一下嗎...

488
知ってた速報
今天的不意外新聞

我地憎中國人既程度係咪=日本對韓國咁
見好多留言都唔鍾意韓國人

泡菜一向垃圾

睇嚟佢地真係好憎泡菜

支那狗覺得 LEE D叫做聰明

流石シナコロ土人
大朝鮮人と言われるだけはある
不愧是支那土人 難怪會被稱為大朝鮮人

日本再爆發，邊個垃圾啲

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

キンペー

屌支那同時不忘屌韓國

Twitter勁多
大陸人繁體扮台灣人道歉

其實齋屌有咩用，要真制裁先有用

就像韓國人假裝日本人做壞事那樣嗎

超碼日本仔真係明。

維尼拼音

屌 連登仔
5粒鐘先得20正評

反中共暴動沒有暴動只有暴政

傻閪中共

Report個acc

Tmgnews_cn

隨時扮全世界感謝自己

日本人殘殺唔少韓國平民
但香港冇殘殺蝗蟲

講大話呢 一俾人識破左就好難再有用

你對上一年訓左？